其實勇武一直都收緊藍屍皮

小弟返緊奶共港資公司

自7月起班廢老藍絲唔係話手足暴力

就係支持警察開槍 日日都聽到出黎行預左比警察打

又話要槍斃曬佢地 總之就極深藍 秒秒係到講

自神獸出現後 班廢老係少左好多出聲 驚自己被人

老豆搵仔被獅鳥 剩係講班人無性 政見唔同就打

跟住蒙面法果日佢地成日好似食曬春藥咁

High撚又跳曬舞 收工係到話搞撚掂你地啦

果晚大裝修後 第日星期六開工 個個塊面懞撚到

好似被人質佢地食左幾舊屎咁 又唔敢大聲了

重有唔好唸住藍絲會變 佢地係奶共奶到無邏輯可言

果隻，我日日扮中立撚引佢地出去被手足獅鳥

班垃圾又唔敢，撚佢地捐個藍屍眾籌，又唔肯捐

之後就屌佢地唔夠愛國，更加無聲出

遍地開花係做得好好，應該繼續做

集中遊行可以示民意，但要思前想後減低損傷

不分化，不割蔗！

香港人，反抗！！

每次都有出前線發夢既手足上

Push

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

星期五十八大裝修當日係街見到d廢老個個都頭dupdup又唔敢出聲咁既野 只敢 圍埋細細聲講野同眼光光食花生

好撚心涼

push 警察唔執法就由我地執法

一早講左對撚住d藍絲廢老一定要私了
講道理唔還拖比佢地笑on9咋
仲會影響埋其他手足

藍屍 損錢都唔肯 廢到

班撚樣根本無道理可言你同佢講道理
拳頭就是硬道理啦

清晰post
重點推
出面d風向post連奶屎眼都未夠班

叫佢地捐錢啦，唔肯就鬧臭佢地唔愛國，係賣國賊搞港獨

仲返奶共公司
點對得住手足

欺善怕惡

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

中國人5000 年黎人際關係講既唔係平等 愛 理論

而係錢 權力 拳頭